+++
date = "2018-02-01T10:00:00+03:00"
title = "Баттл с Оксимироном"
slug = "oxxxy-battle"
+++

Оксимирон послушал хамовнический рэп и вызвал меня на баттл. Так как я никакие свои активности ради баттла не подвинул, времени на подготовку у меня не хватило и третий раунд я попросту не написал, пришлось писать его прямо там на месте перед баттлом. Так как я нонейм, естественно, баттл никто не снимал, это был не версус и не слово, а просто площадка где-то у друзей Оксимирона, и было там очень мало зрителей, меньше, чем на баттле Тобенгаузов — только друзья Оксимирона и мои. Третий раунд я читал с бумажки, потому что, естественно, выучить его не успел. В общем, мне было очень стыдно, но самому Оксимирону понравилось, он хлопал меня по плечу и говорил, что всё норм.